【721元朗恐襲】目擊者披露何君堯和白衣黑幫老大對話內容

..........................

我冇野講

呢個目擊者大家保護佢...........

維穩費：一億
打手費：1千
安家費：50萬

依個高汁真係要推

push